耿爽︰中方反對借病毒源頭問題搞政治污名化

在北京，中國外交部在例行記者會被問到，中方能否提供證據，以證明新型冠狀病毒並非源於中國，發言人耿爽說，關於病毒源頭的問題，是一個科學問題，需要聽取專業、科學的意見，中方反對借這個問題搞政治污名化。當前，新冠肺炎疫情已經成為全球性流行病。面對疫情，國際社會應該同心協力，而不應相互攻擊指責，這完全不具建設性。

耿爽又說，中方抗疫的努力和所取得的積極成效，得到國際社會的廣泛支持和普遍讚譽。當前疫情在全球多處爆發並呈現蔓延態勢，已經成為全球性流行病。中方願同國際社會加強合作、攜手抗疫，爭取早日戰勝疫情。

耿爽又不爽了

哦
武漢肺炎

日日屈美國

武漢肺炎

咁點解又有咁多中國人走去信武漢肺炎的病毒源頭會係美國先?

你班𡃁日撚日係到spin源頭去美國喎，你喺到搞笑呀？

自己係度搞人話人地搞
指鹿為馬指到傻鳩左
個腦真係裝屎

俾你一個垃圾國家放毒搞到含球鏟 都仲可以咁厚面皮

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

你唔出黎都唔知你去左邊
仲以為你俾人炒咗

明明自己爆到累街坊，而家仲係度扮大佬咁，好噁心啊

中方抗疫的努力和所取得的積極成效，得到國際社會的廣泛支持和普遍讚譽。

中國武漢肺炎
China Wuhan Virus

屌你老母 武漢肺炎源頭就係支那

武肺

武漢肺炎, 攬炒全球

你睇吓呢種蠻橫無理，西方國家仲未覺醒，都係抵死喇

唔好笑
今次疫情,我發覺好多鬼佬都係on99
再加上滲透多年既5毛影響輿論
可能真係比佢成功

twitter戰況好差，好多人帶風向

模擬器定真人講已經分唔到

依家好多外國媒體都俾佢帶住風向叫Coronavirus outbreak 無咩人叫武漢肺炎
Twitter 戰線要加油

咁邊班7頭話武炎係美國架?

我都分唔到係真係咁多鬼佬都係on99
定只係好似香港藍絲咁,聲音比放大,其實比例無想像中咁多既

被放大